<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="school_name">
        <item>ကေလးျပဳစုေရးေဂဟာ</item>
        <item>ကုမာရာ ရာမမူလြန္ ဘုန္းေတာ္ျကီးသင္ေက်ာင္း</item>
        <item>ကေလးသူငယ္ျပဳစုေစာင့္ေရွာက္ေရးေဂဟာ</item>
        <item>ခ်မ္းသာေအာင္ သီလရွင္လူသင္ ဖြံ႔ျဖိဳးေရးေက်ာင္း</item>
        <item>န၀ရတ္ ဘုန္းေတာ္ျကီးသင္ ပညာေရးေက်ာင္း</item>
        <item>ပညာေျမ ဘုန္းေတာ္ျကီးသင္ ပညာေရးေက်ာင္း</item>
        <item>ပညာေရႊဘံု ဘုန္းေတာ္ျကီးသင္ ပညာေရးေက်ာင္း</item>
        <item>နန္းဦး တိုင္းရင္းသားလူငယ္ဖြံ႔ျဖိဳးေရးေက်ာင္း</item>
        <item>ပါရမီျဖည့္ ဘုန္းေတာ္ျကီးသင္ ပညာေရးေက်ာင္း</item>
        <item>ျမိဳင္ သီလရွင္သင္ ပညာေရးေက်ာင္း</item>
        <item>ဘုရားသံုးဆူ ေထရာ ရာမ ပညာေရးေက်ာင္း</item>
        <item>ျမင္သာဦး ဘုန္းေတာ္ျကီးသင္ ပညာေရးေက်ာင္း</item>
        <item>ျမန္မာ့စိမ္းလန္းေျမ လူငယ္ဖြံ႕ျဖိဳးေရးေဂဟာ</item>
        <item>ျမန္မာ-ခရစ္ယာန္ ေမတၱာေအးရိပ္ျမံဳ</item>
        <item>မဂၤလာလူငယ္ ဖြံ႕ျဖိဳးေရး ပရဟိတ ေဂဟာ</item>
        <item>ရတနာပံုရိပ္ျငိမ္  ဘုန္းေတာ္သင္ ပညာေရးေက်ာင္း</item>
        <item>လူအုိအနာျကီးေရာဂါေဂဟာ</item>
        <item>လိုတရ ကုိယ္ထူကိုယ္ထ မိဘမဲ့ေက်ာင္း</item>
        <item>သဘာ၀တရားရိပ္သာ(သန္လ်င္)</item>
        <item>ေအာင္ခ်မ္းသာ ဘကေက်ာင္း</item>
        <item>ဘုရားႀကီး မိဘမဲ့ ဘုန္းေတာ္ႀကီးသင္ေက်ာင္း</item>
        <item>ကုန္းသာကန္ဦး ဘုန္းေတာ္ႀကီးသင္ေက်ာင္း</item>
        <item>ဒိုးပင္ မိဘမဲ့ ပရဟိတေက်ာင္း</item>
        <item>ဗုဒၶဆာယာ ဘုန္းေတာ္ႀကီးသင္ေက်ာင္း</item>
        <item>ကန္သာဦး ဘုန္းေတာ္ႀကီီးသင္ေက်ာင္း</item>
        <item>ျပည္ေတာ္သာ ဘုန္းေတာ္ႀကီးသင္ေက်ာင္း</item>
        <item>အမွတ္(၁၂) စံပယ္ေလးရံု ဘက ေက်ာင္း</item>
        <item>ေရွ႕ေဆာင္မ်က္မျမင္ေက်ာင္း</item>
        <item>အေ၀ရာ ရာမရန္ကင္း ဘကေက်ာင္း။</item>
        <item>ေအာင္ခ်မ္းသာ ဘကေက်ာင္း</item>
        <item>သေျပသာ ဘုန္းေတာ္ႀကီးသင္ ပညာသင္ေက်ာင္း</item>
        <item>မဟာပညာဗိမာန္ ဘကေက်ာင္း</item>
        <item>မိုးညိဳ ပရဟိတ မိဘမဲ့ေက်ာင္း</item>
        <item>သခၤရိုင္ ပရဟိတ ဘကေက်ာင္း</item>
        <item>ေဇယ်ာသီရိ မိဘမဲ႔ အမ်ိဳးသမီးေဂဟာ</item>
        <item>ဟံသာေအး လူငယ္ဖြံ႔ျဖိဳးေရး ပရဟိတေက်ာင္း</item>
        <item>မိဘမဲ႔ လူငယ္ဖြံ႔ျဖိဳးေရး ပရဟိတေဂဟာ</item>
        <item>YGW မိဘမဲ႔ကေလးမ်ား ေစာင့္ေရွာက္ေရးေက်ာင္း</item>
        <item>ေမတၱာဥယ်ာဥ္ ပရဟိတ မ်က္မျမင္ေက်ာင္း ရမည္းသင္း</item>


    </string-array>
    <string-array name="school_location">
        <item>ေရႊဂံုတိုင္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>အမွတ္(၃)ရပ္ကြက္၊ ေအာင္သိဒိၵလမ္း၊ မရမ္းကုန္းျမိဳ႔နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>စံျပကြက္သစ္၊ ပတ္တန္းေက်းရြာအုပ္စု၊ ေမွာ္ဘီျမိဳ႔နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>အမွတ္(၁၁၅) ရပ္ကြက္၊ ဒဂံုျမိဳ႕သစ္(အေရွ့ပိုင္း)၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>အမွတ္(၈) ရပ္ကြက္၊ န၀ရတ္လမ္း၊ ေရႊျပည္သာျမိဳ႕သစ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>အမွတ္(၃) လမ္းမ၊ သကၤန္းကြ်န္းျကီး၊ မဂၤလာဒံုျမိဳ႕နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>ေလးေထာင့္ကန္စံျပေက်းရြာ၊ ရပ္ကြက္ျကီး (၅)ထိပ္၊ ဒဂံုျမိဳ႕သစ္ ေတာင္ပိုင္းျမိဳ႕နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။ </item>
        <item>ရန္ျကီးေအာင္လမ္း၊ အမွတ္(၅) ရပ္ကြက္၊ ေက်ာက္ေရတြင္းကုန္း၊ ေျမာက္ဥကၠလာပ၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။ </item>
        <item>၀ါးနက္ေခ်ာင္းေက်းရြာ၊ ေမွာ္ဘီျမိဳ႕နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒျကီး။</item>
        <item>အမွတ္(၅/၇) ရပ္ကြက္၊ ဗိုလ္ခ်ဳပ္ေအာင္ဆန္းလမ္း၊ ေရႊျပည္သာျမိဳ႕နယ္၊ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>သီရိမဂၤလာလမ္း၊ (၈)ရပ္ကြက္၊ ကမာရြတ္ျမိဳ႕နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>(၁၄/၂) ရပ္ကြက္၊ သစၥာလမ္းႏွင့္ ဖိုးေခါင္လမ္းေထာင့္၊ ေတာင္ဥကၠလာပ၊ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>အင္ျကင္းေတာင္ေျခ/ စာဘူးေတာင္ ေက်းရြာအုပ္စု၊ လွည္းကူးျမိဳ႕နယ္၊ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။ ရန္ကုန္-ေနျပည္ေတာ္ အျမန္လမ္း(၁၂)မိုင္ အနီး။</item>
        <item>ေမွာ္ဘီျမိဳ႕အ၀င္၊ ကားလမ္းေဘး၊ ရန္ကုန္တိုင္္းေဒသျကီး။</item>
        <item>ဘုရားျကီးေက်းရြာ၊ တြံ႕ေတးျမိဳ႕နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>သုမဂၤလာလမ္း၊ က်ိဳကၠဆံအေနာက္ရပ္ကြက္၊ သဃၤန္းကြ်န္းျမိဳ႕နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>မရမ္းေခ်ာင္းေက်းရြာ၊ လွည္းကူးျမိဳ႕နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>ေအာင္သုခ(၃)လမ္း၊ တ-၁၅ ရပ္ကြက္၊ ပန္းျခံ(၂၈)၊ ေလွာ္ကားဂိတ္ေအာက္(၁၂၄) အလြန္၊ ေရႊျပည္သာျမိဳ႕နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>သန္လ်င္ဘုရားကုန္း၊ က်ိဳက္ေခါက္ေစတီျမတ္ျကီးႏွင့္ တာ၀တကၠသိုလ္ျကား၊ေညာင္ပင္မွတ္တိုင္၊ သန္လ်င္ျမိဳ႕နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>ေအးခ်မ္းသာယာကြက္သစ္၊ ျပာပံုထိပ္၊ န၀ေဒးမွတ္တိုင္(ဗစ္တိုးရီးယားကုန္တိုက္ေရွ)၊AAA စက္ရံုအနီး၊ လိွုင္သာယာျမိဳ႕နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>တံတားဦးကုန္းေက်းရြာ၊တံတားဦးၿမိဳ႕၊မႏၲေလးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>တံတိုင္းရွည္(ေတာင္)၊ သာစည္ရြာသစ္၊ပုသိမ္ႀကီးၿမိဳ႕နယ္၊မႏၲေလးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>မႏၲေလး-ျပင္ဦးလြင္ကားလမ္း၊ ၃၃ မိုင္၊၇ ဖာလံု၊ေအာင္ခ်မ္းသာေစ်း၊မႏၲေလးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>သာခိုေတာင္ေျခ၊ေရထြက္အုပ္စု၊ပုသိမ္ႀကီးၿမိဳ႕နယ္၊မႏၲေလးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>ကုန္းသာကန္ဦးရြာ၊ဖက္ပင္အိုင္ ေက်းရြာ၊ျမင္းၿခံၿမိဳ႔နယ္၊မႏၲေလးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>စဥ့္ကိုင္ၿမိဳ႕၊ျပည္ေတာ္သာေက်ာင္းတို္က္၊မႏၲတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>အ/၁၉(ဂ)ရပ္ကြက္၊ေဇာ္ဂ်ီလမ္း၊ကၽြဲဆည္ကန္ကား၀န္းေတာင္ဘက္၊မႏၲေလးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>ႏြားပြဲလမ္း၊ႏြားပြဲေစ်းအနီး၊ၿမိဳ႕သစ္ရပ္၊ေအာင္ဆန္းနယ္ေျမ၊မိတၳီလာၿမိဳ႕၊မႏၲေလးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>သာယာကုန္းေက်းရြာ၊သနပ္ပင္ျမိဳ႔နယ္၊ပဲခူးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>ေရေ၀ရပ္ကြက္၊သာယာ၀တီျမိဳ႔၊ပဲခူးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>သေျပသာရြာ၊ ျဖဴးျမိဳ႔နယ္၊ပဲခူးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>ေျခေတာ္ယာေက်းရြာ ေရႊက်င္ျမိဳ၊႔ပဲခူးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>မိုးညိဳျမိဳ႔၊ေအာင္ဆုပန္ဘုရားႀကီးအနီး၊မိုးညိဳျမိဳ႔နယ္၊ပဲခူးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>ရံုးေခ်ာင္းေက်းရြာ၊ႀကိဳ႔ပင္ေကာက္ျမိဳ႕နယ္၊၊ပဲခူးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>(၂၂)ရပ္ကြက္၊၀က္ကုန္းလမ္း၊ေတာင္ငူျမိဳ႔၊၊ပဲခူးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>သိုက္၀ါးေခ်ာင္းေက်းရြာ၊လက္ပံတန္းျမိဳ႔နယ္၊ပဲခူးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>ေျမာက္ပါးရပ္၊ျမိဳ႔လွျမိဳ႔၊ေရတာရွည္ျမိဳ႔နယ္၊ပဲခူးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>ရန္ကုန္-ေနျပည္ေတာ္ အျမန္လမ္းမေဘး၊မိုင္တိုင္(၈၉)မိုင္နွင္႔၄ဖာလံု၊ေက်ာက္တံတားျမိဳ႕နယ္၊ပဲခူးတိုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>စံျပသိမ္ကုန္းေက်းရြာ၊ေမတၱာဥယ်ာဥ္ ပရဟိတမ်က္မျမင္ေက်ာင္း၊ရမည္းသင္းျမိဳ႔နယ္။</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="founder">
        <item>ေဒၚခင္ယုဓာရီ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးကုမာရ</item>
        <item>ဦးစလင္းစိန္</item>
        <item>သီလရွင္ဆရာျကီး ေဒၚသု၀ဏၰဥာဏီ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးေကလာသ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးပညာ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦး၀ဏၰသီရိ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးေဇာတိက</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးဥာဏိႆရ</item>
        <item>သီလရွင္ဆရာျကီး ေဒၚသုနႏၵ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဥဴး</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးေတဇနိယ</item>
        <item>ေဒၚသိန္းသိန္းေဌး</item>
        <item>ဦးနန္ခိုေစ(ဦးေစး)</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးစႏိၵမာ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးစႏၵာသီရိ</item>
        <item>ဦးလွေဌး</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးေတဇိသရ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးဥတၱမသာရ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးဥတၱမ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးဆႏၵဓိက</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးစႏၵာ၀ရ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးပ႑၀</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးေသာဘဏ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးဥတၱမ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးဥတၱမ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦး၀ိမလ</item>
        <item>ဦးၾကည္</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးစႏၵိယဓမၼ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦး၀ိလာသ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးသီရိႏၵ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးအဂၢစာရ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးပညာသီရိ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးသုမန</item>
        <item>သီလရွင္ဆရာႀကီး ေဒၚမာဒိနီ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးစေႏၱာဘာသ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦး၀ိမလ</item>
        <item>ဆရာေတာ္ ဦးနာယက</item>
        <item> </item>

    </string-array>

    <string-array name="school_phone">
        <item> 09448035093 , 01558450</item>
        <item> 0973031875 , 01521966</item>
        <item> 0931310481</item>
        <item> 09421160540</item>
        <item> 0943176533</item>
        <item> 09420038121</item>
        <item> 0973175497 , 01599128</item>
        <item> 09423699152 , 0949336509</item>
        <item> 0973092415 , 0973142856</item>
        <item> 01611975</item>
        <item> 0931376946</item>
        <item> 09799591436 , 01563351</item>
        <item> 0931100541 , 09250041432</item>
        <item> 0973006925 , 0933775987</item>
        <item> 098615008 , 098612320</item>
        <item> 095033909 , 09420035548</item>
        <item> 098603151</item>
        <item> 0973226122 , 09250031948</item>
        <item> 095085212</item>
        <item> 09254093282</item>
        <item> 0933333374</item>
        <item> 09402696461</item>
        <item> 09256071957</item>
        <item> 0933061989</item>
        <item> 0943143767</item>
        <item> 09256012892,0949999900</item>
        <item> 0991042440,09256470341</item>
        <item> 0943092081,064-24108</item>
        <item> 09250543544</item>
        <item> 09442073608</item>
        <item> 09428017650,09795746878</item>
        <item> 09428203936</item>
        <item> 09423749307, 09259472435</item>
        <item> 0943156632</item>
        <item> 09428113994, 054-23104</item>
        <item> 09423657857</item>
        <item> 09423673880, 09794209172</item>
        <item> 09254341226, 09420782894</item>
        <item> 095506846</item>


    </string-array>
    
    <string-array name="school_description">
        <item>မိဘမဲ့ကေလးငယ္ ၉၀ ေက်ာ္ရွိ။တစ္ေန႔တာအတြက္ က်ပ္ ၁သိန္း ၂ေသာင္း၀န္းက်င္ ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>မိဘမဲ့ကေလး ၁၈၀ဦး။ ဆင္းရဲခ်ိဳ႕တဲ့ ၄၀၀ ခန္႕ရွိ၊ သူငယ္တန္းမွ ၇တန္း။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၁၅ဦး။နံနက္ ၁သိန္းခြဲ၊ ေန႕လည္ ၃သိန္း၊ ညေန ၅ေသာင္း၊ တစ္ေန႕တာ ၅သိန္း၀န္းက်င္ ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>မိဘမဲ့ကေလး ၆၀ဦး၊ က်ား ၂၇ဦး၊ မ ၃၃ဦး၊ အစိုးရေက်ာင္းတြင္ ထားသည္။နံနက္ ၃ေသာင္း၊ ေန႕လည္ ၅ေသာင္း၊ ညေန ၄ေသာင္း၊ တစ္ေန႕တာ ၁သိန္း ၂ေသာင္း ၀န္းက်င္ ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>မိဘမဲ့ကေလး ၅၀ဦး၊ ဆင္းရဲခ်ိဳ႕တဲ့ ၃၇၅ ဦး။ သူငယ္တန္းမွ ၇တန္းထိ။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၈ဦး။မိဘမဲ့ကေလး ၅၀ဦး အတြက္ က်ပ္ ၁သိန္းေက်ာ္ႏွင့္ အလွဴရွင္ရွိပါက ၃၇၅ဦးအတြက္ က်ပ္ ၃သိန္းခြဲ ၀န္းက်င္ ကုန္က်မည္။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္ေက်ာင္းစား ၁၀၀ခန္႕ရွိ။ အျခား ၅၀ဦး။ သူငယ္တန္း မွ ၄တန္းအထိ။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၄ဦး။တစ္ေန႕တာအတြက္  ၁သိန္း ၂ေသာင္း ေက်ာ္ ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္၊ ေက်ာင္းစား မိဘမဲ့ ၁၀၀ခန္႕ ရွိ။ သူငယ္တန္း မွ ၄တန္းထိ။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၄ဦး။တစ္ေန့တာ(၃ျကိမ္)အတြက္ ၂သိန္း ၂ေသာင္းေက်ာ ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္၊ ေက်ာင္းစား ၅၀ဦး၊ အျခား ၁၂၀ ဦး။ သူငယ္တန္းမွ ၄တန္း။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၅ဦး။တစ္ေန့တာ(၃ျကိမ္)အတြက္ ၁သိန္း ၅ေသာင္း ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>တိုင္းရင္းသားမိဘမဲ့ ၂၀၀ခန္႕ရွိ၊ ကိုရင္ ၆၀ပါး။ သူငယ္တန္း မွ ၄တန္း။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၂၁ဦး။တစ္ေန့တာ(၃ျကိမ္)အတြက္ ၅သိန္း ကုန္က်မည္။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္၊ ေက်ာင္းစား မိဘမဲ့ ၁၀၀ခန္႕ရွိ။ အျခား ၃၀၀ဦး။သူငယ္တန္း မွ ၄တန္းအထိ။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၄ဦး။တစ္ေန႕တာ(၃ျကိမ္)အတြက္ ၂သိန္း ၂ေသာင္းေက်ာ္ ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္၊ ေက်ာင္းစား ၅၀၀ဦး၊ သီလရွင္ ၂၃၀ ပါး။ သူငယ္တန္း မွ ၇တန္းထိ။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၂၀ဦး။တစ္ေန႕တာ(၃ျကိမ္)အတြက္ ၄သိန္း ၅ေသာင္း၀န္းက်င္ ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္၊ ေက်ာင္းစား ၅၀ခန္႕ရွိ။ အျခား ၅၀ဦး။ သူငယ္တန္း မွ ၄တန္း။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၂ဦး။တစ္ေန့တာ(၃ျကိမ္)အတြက္ ၁သိန္း။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္၊ ေက်ာင္းစား ၃၀၀ေက်ာ္။ ကုိရင္ ၁၀၀ဦး။ သူငယ္တန္း မွ ၇တန္း။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၁၇ဦး။တစ္ေန႕တာ(၃ျကိမ္)အတြက္ က်ပ္ ၄သိန္းေက်ာ္ ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>မိဘမဲ့ကေလးငယ္ ၅၀ဦး။တစ္ေန႕တာအတြက္ က်ပ္ ၁သိန္းေက်ာ္ ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>မိဘမဲ့ က်ား ၃၀ဦး၊ မ ၁၃ဦး၊ စုစုေပါင္း ၄၄ဦး။ အစိုးရေက်ာင္းထားေပးသည္။တစ္ေန႕တာ(၃ျကိမ္)အတြက္၅ေသာင္းေက်ာ္ ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္၊ ေက်ာင္းစား ၁၀၀၀ခန္႕ရွိ။ သူငယ္တန္း မွ ၈တန္းထိ။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၂၅ဦး။တစ္ေန႕တာ(၂ျကိမ္)အတြက္ ၈သိန္းေက်ာ္ ကုန္က်မည္္။ ။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္၊ ေက်ာင္းစား ၁၀၀ဦး။ သူငယ္တန္း မွ ၄တန္း။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၄ဦး။တစ္ေန႕တာ(၃ျကိမ္)အတြက္ ၁သိန္း ၇ေသာင္း ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္၊ ေက်ာင္းစား ၁၁၇ဦး။တစ္ေန႕တာ(၅ျကိမ္)အတြက္ ၁သိန္းေက်ာ္ ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္၊ ေက်ာင္းစား ၁၀၀ခန့္ရွိ။ သူငယ္တန္း မွ ၄တန္္းထိ။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၄ဦး။တစ္ေန့တာ(၃ျကိမ္)အတြက္ ၂သိန္းေက်ာ္ ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>အဘိုးအဘြား အပါအ၀င္ ၂၅၀၀ေက်ာ္ရွိ။တစ္ေန့တာအတြက္ ဆန္ ၁၁အိတ္ ၅သိန္းက်ပ္ ကုန္က်မည္။ ။(ပံုမွန္ ၂သိန္း)</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္၊ ေက်ာင္းစား ၁၅၀ေက်ာ္ရွိ။ သူငယ္တန္း မွ ၄တန္း။ ဆရာ၊ ဆရာမ ၄ဦး။တစ္ေန့တာ(၂ျကိမ္)အတြက္ ၁သိန္း ၇ေသာင္း ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>မိဘမဲ့ ၁၀၀ ဦး၊ကိုရင္ ၂၀ ပါး၊သူငယ္တန္း မွ ၁၀တန္းအထိ၊ဆရာ၊ဆရာမ(၅)ဦး။တစ္ေန႕တာ ၁ သိန္း ၇ေသာင္း ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>ဆင္းရဲခ်ိဳ႕တဲ့ ကေလးငယ္ ၅၀၀ ေက်ာ္။သူငယ္တန္း မွ ၇တန္းအထိ၊ဆရာ၊ဆရာမ(၂၀)ဦး။</item>
        <item>မိဘမဲ့ ၂၀၁၆ဦး၊ကိုရင္ ၁၀ပါး၊သူငယ္တန္း မွ ၇တန္းအထိ၊ ဆရာ၊ဆရာမ(၃၅)ဦး။တစ္ေန႕တာ ဆန္ ၁၅ အိတ္၊ေငြ ၁၆ သိန္းကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>မိဘမဲ့ ၇၈ ဦး။ကိုရင္ ၁၀ ပါး။သူငယ္တန္းမွ ၇တန္းအထိ၊ ဆရာ၊ဆရာမ(၃)ဦး။</item>
        <item>ဆင္းရဲခ်ိဳ႕တဲ့ ကေလးငယ္ ၈၀ ေက်ာ္။သူငယ္တန္း မွ ၄တန္းအထိ၊ဆရာ၊ဆရာမ(၄)ဦး။</item>
        <item>မိဘမဲ့ ၁၀၀ ေက်ာ္။ကိုရင္(၅၀)ပါး။သူငယ္တန္း မွ ၄တန္းအထိ၊ဆရာ၊ဆရာမ(၃)ဦး။တစ္ေန႕တာ ၁ သိန္း ၅ေသာင္း ကုန္က်မည္။ ။။(၃ႀကိမ္)</item>
        <item>မိဘမဲ့ ၆၀ဦး၊အနီးအနား(၂၃၀)ဦး(အာဟာရေကၽြး)၊သူငယ္တန္းမွ ၇တန္းထိ၊ဆရာ၊ဆရာမ(၉)ဦး၊တစ္ေန႕တာ ၂သိန္း ၅ ေသာင္း(၃)ႀကိမ္ ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>မိဘမဲ့ မ်က္မျမင္  ၃၈ ဦး။ တစ္ေန႕တာ ၇ေသာင္းက်ပ္(၃ ႀကိမ္) ကုန္က်မည္။ ။</item>
        <item>ဆင္းရဲခ်ိဳ႔တဲ႔ ၁၅၀ ဦး။သူငယ္တန္းမွ ၄တန္းထိ ဆရာ၊ဆရာမ(၄)ဦး။</item>
        <item>ဆင္းရဲခ်ိဳ႔တဲ႔ ၇၀ ဦး။သူငယ္တန္းမွ ၄တန္းထိ၊ ဆရာ၊ဆရာမ(၄)ဦး။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္၊ေက်ာင္းစား ၅၀ဦး။သူငယ္တန္းမွ၇တန္းထိ ဆရာ၊ဆရာမ (၂)ဦးတစ္ေန႔တာ ၁သိန္း ၃ေသာင္း။(၂ႀကိမ္)</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္ ေက်ာင္းစား ၁၅၈ဦး။ အျခား(၄၅၀)သူငယ္တန္းမွ ၇တန္းထိ။ ဆရာ၊ဆရာမ(၈)ဦး။တစ္ေန႔တာ ၁သိန္း၈ေသာင္း။(၃ႀကိမ္)</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္ေက်ာင္းစား ၈၀ေက်ာ္။သူငယ္တန္းမွ ၁၀တန္းထိ။ဆရာ၊ဆရာမ(၃)ဦးတစ္ေန႔တာ ၁သိန္း၃ေသာင္း။(၃ႀကိမ္)</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္ေက်ာင္းစား ၁၂၀ ေက်ာ္။သူငယ္တန္းမွ ၇တန္းထိ။ဆရာ၊ဆရာမ(၅)ဦးတစ္ေန႔တာ ၁သိန္း၅ေသာင္း။(၃ႀကိမ္)</item>
        <item>မိဘမဲ႔ ၇၀ေက်ာ္။အစိုးရေက်ာင္းတြင္ထား။တစ္ေန႔တာ၁သိန္း၆ေသာင္း။(၃ႀကိမ္)</item>
        <item>မိဘမဲ႔ ၅၀ဦး။သူငယ္တန္းမွ ၅တန္းအထိ၊ဆရာ၊ဆရာမ(၃)ဦး။တစ္ေန့တာ ၅ေသာင္းက်ပ္၊(၃)ႀကိမ္။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္ေက်ာင္းစား ၃၀ဦး၊အျခား(၁၂၀)ဦးသူငယ္တန္းမွ ၄တန္းအထိ၊ ဆရာ၊ဆရာမ(၄)ဦး။တစ္ေန့တစ္ႀကိမ္(ေန႔လည္စာ)က်ပ္၁သိန္း၅ေသာင္း။</item>
        <item>ေက်ာင္းအိပ္ေက်ာင္းစား ၆၀ဦး။သူငယ္တန္းမွ၁၀တန္းအထိ၊ဆရာ၊ဆရာမ(၂)ဦး။တစ္ေန႔တာက်ပ္၂သိန္း။</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="nar_name">
        <item>ျဖဴစင္ေမတၱာ နာေရးကူညီမွုအသင္း</item>
        <item>မိတ္ေဆြေကာင္း နာေရးကူညီမွုအသင္း</item>
        <item>မေနာျဖဴစင္ နာေရးကူညီမွုအသင္း</item>
        <item>သံေ၀ဂ အခမဲ့နာေရး၀န္ေဆာင္မႈအဖြဲ႕</item>
        <item>နာေရးကူညီမႈ အသင္း(FFSS)</item>
        <item>နာေရးကူညီမႈအသင္း</item>
        <item>ကရုဏာလက္မ်ား နာေရးကူညီမႈ အဖြဲ႕</item>
        <item>ေမတၱာ နာေရးကူညီမႈအသင္း</item>
        <item>ပရဟိတ ပါရမီ နဂါးလိန္နယ္ေျမ နာရးကူညီမႈအသင္း</item>
        <item>စိတၱသုခ နာေရးကူညီမႈအသင္း</item>
        <item>လူငယ္ နာေရးကူညီမႈအသင္း</item>
        <item>ကရုဏာစံအိမ္ နာေရးကူညီမႈအသင္း</item>




    </string-array>

    <string-array name="nar_location">
        <item>မွိန္ကနိမ္းေက်းရြာ၊ မုဒံုျမိဳ႕နယ္၊ မြန္ျပည္နယ္။</item>
        <item>အမွတ္(၅၂၈)၊ ဇီ၀ကလမ္း၊ (၂၀)ရပ္ကြက္၊ ဒဂံုျမိဳ႕သစ္(ေတာင္ပိုင္း)ျမိဳ႕နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>မဲေဆာက္။</item>
        <item>အလံုၿမိဳ႕နယ္၊ရန္ကုန္ၿမိဳ႕။</item>
        <item>အမွတ္(၁၃/က)၊ဗိုလ္္မႈးဘထူးလမ္း၊(၄၂)ရပ္ကြက္၊ေျမာက္ဒဂံုၿမိဳ႕နယ္၊ရန္ကုန္ၿမိဳ႕။</item>
        <item>စစ္ေတြၿမိဳ႕၊ရခိုင္ျပည္နယ္။</item>
        <item>အမွတ္(၉၄၈)၊(၅)ရပ္ကြက္၊ေယာမင္းႀကီးလမ္းႏွင့္ရန္ႀကီးေအာင္လမ္းေထာင့္၊ဒဂံုအေရွ႕ၿမိဳ႕နယ္။</item>
        <item>ပည္။</item>
        <item>ပည္ၿမိဳ႕။ </item>
        <item>ဆိပ္ခြန္ရြာ၊စစ္ကိုင္းတိုုင္းေဒသႀကီး။</item>
        <item>ေနျပည္ေတာ္။</item>
        <item>သံုးခြၿမိဳ႕။</item>


    </string-array>

    <string-array name="nar_ph">
        <item> 09425370465 , 09425357606 , 09255932465</item>
        <item> 0973034318 , 09788194373 , 09254181400 , 09774007040 , 09450664060 , 0945651115</item>
        <item> 0816883776 , 0850515188 , 0846208380 , 0846206211</item>
        <item></item>
        <item> 09420032347,09421011915,01709277,01704784</item>
        <item> 094322475</item>
        <item></item>
        <item> 0949500260</item>
        <item> 05324567</item>
        <item> 075753030</item>
        <item> 06724749</item>
        <item></item>


    </string-array>


    <string-array name="ani_name">
        <item>Better Life Shelter-(SDLG)</item>
        <item>တုႏႈိင္းမဲ့ေမတၱာ ေလလြင့္ေခြးမ်ားေစာင့္ေရွာက္ေရး</item>
        <item>MDSG အခမဲ့ တိရိစာၦန္ ေဆးခန္း</item>


    </string-array>

    <string-array name="ani_location">
        <item>အမွတ္(၄၂၄)၊ ေအာင္သိဒိၶလမ္း၊ (၄၈)ရပ္ကြက္ (U9)၊ ေျမာက္ဒဂံုျမိဳ႕နယ္၊ ရန္ကုန္တိုင္းေဒသျကီး။</item>
        <item>ေမွာ္ဘီ၊ရန္ကုန္။</item>
        <item>ျမင္းၿခံၿမိဳ႕၊လမ္းသစ္လမ္းမေပၚ ဥေဒါင္းဖက္ရွင္ႏွင့္ မ်က္ႏွာခ်င္းဆိုင္</item>

    </string-array>

    <string-array name="ani_ph">
        <item> 0973126870, 09795301644</item>
        <item> 09254068194,09968058416</item>
        <item> 09792202600</item>


    </string-array>

    <string-array name="ph_name">
        <item>(၁)တယ လူမႈကူညီေရးအသင္း(ကရင္ျပည္နယ္ ဘားအံၿမိဳ႕)</item>
        <item>(၂)ေရႊသန္လ်င္နာေရးကူညီမႈ အသင္း(ဒဂံု) (ရန္ကုန္ၿမိဳ႕)။</item>
        <item>(၃)မိ္တ္ေဆြေကာင္းနာေရးကူညီမႈအသင္း (ရန္ကုန္္ၿမိဳ႕)။</item>
        <item>(၄)ေမတၱာသင္ဂၤဟ သာေရး/နာေရးအသင္း (ရန္ကုန္္ၿမိဳ႕)။</item>
        <item>(၅)သီရိမဂၤလာ က်န္းမာေရးအသင္း(ရန္ကုန္ၿမိဳ႕)။</item>
        <item>(၆)ေသြးလွဴငယ္ပရဟိတအသင္း(ရန္ကုန္ၿမိဳ႕)။</item>
        <item>(၇)အနွုိင္းမဲ့က်န္းမာေရးအသင္း(ရန္ကုန္ၿမိဳ႕)။</item>
        <item>(၈)၀ဋံသတနာေရးကူညီမွုအသင္း(ျမိတ္ျမိဳ႔)။</item>
        <item>(၉)ပါရမီက်န္းမာေရးအသင္း(ျမိတ္ျမိဳ႔)။</item>
        <item>(၁၀)မုဒိတာလူမွုကူညီေရးအသင္း(ကြမ္းျခံကုန္းျမိဳ႔)</item>
        <item>(၁၁)အုပ္ဖိုနာကူအသင္း(အုတ္ဖိုျမိဳ႔)</item>
        <item>(၁၂)ေအးျငိမ္းရာနာကူအသင္း(ေအာင္လံ)</item>
        <item>(၁၃)ျဗဟၼ၀ိဟာရိလူမွုကူညီေရးအသင္း(သံတြဲျဖဴရပ္)</item>
        <item>(၁၄)ေရႊလမင္းပရဟိတအသင္း(မဂၤလာဒံုျမိဳ႔နယ္၊အမွတ္(၂၃၃)၊ေအာင္သေျပလမ္းသြယ္၊ပုလဲျမိဳ႔သစ္၊မဂၤလာဒံုျမိဳ႔နယ္)</item>
        <item>(၁၅)ရင္ခုန္သံရွင္ေရးကူညီမွုအသင္း(ေတာင္ငူခရိုင္၊အုတ္တြင္းျမိဳ႔နယ္)</item>
        <item>(၁၆)အျဖဴေရာင္နွလံုးသားေသြးလွဴရွင္အသင္း(မုတၱမ)</item>
        <item>(၁၇)ေက်ာက္ဆည္ခရိုင္လံုးဆိုင္ရာပရဟိတေပါင္းစံုကြန္ယက္၊စဥ့္ကိုင္းျမိဳ႔နယ္၊ဘယ္လင္းေက်းရြာ၊သု၀ိံနာ(နာ/လူမွုကူညီေရးအသင္း)</item>
        <item>(၁၈)ထာ၀ရေမတၱာနာကူအသင္း(ဂြျမိဳ႕)</item>
        <item>(၁၉)စိန္ိရတနာနာေရးကူညီမွုအသင္း(အင္းစိန္)</item>
        <item>(၂၀)အနွိုင္းမဲ႔ေမတၱာလူငယ္ပရဟိတအသင္း(သဃၤန္း)</item>
        <item>(၂၁)ုေအာင္ေကာင္းေ၀နာေရးကူညီမွုအသင္း(၀မ္းတြင္းျမိဳ႕)</item>
        <item>(၂၂)ကရုဏာေရးကူညီမွုအသင္း(ျမိတ္ျမိဳ႕)</item>
        <item>(၂၃)ခ်မ္းေျမ႕က်န္းမာေရးအသင္း(ျမိတ္ျမိဳ႕)</item>
        <item>(၂၄)စစ္ကိုင္းအေရးေပၚကယ္ဆယ္ေရးအဖြဲ႕(စစ္ကိုင္း)</item>
        <item>(၂၅)အေရးေပၚလူနာတင္ယာဥ္ကူညီမွုအသင္း(ပန္းတေနာ္ျမိဳ႔)</item>

    </string-array>

    <string-array name="ph_ph">
        <item> 090430567 , 0502347</item>
        <item> 090430567 , 0502347</item>
        <item> 09774007040 , 09788194373</item>
        <item> 09264557069 , 09250000099</item>
        <item> 0926033677 , 09260336599</item>
        <item> 09979464624</item>
        <item> 0970345044 , 09448010504</item>
        <item> 0978375144 , 09448010504</item>
        <item> 09422195364</item>
        <item> 09795000103</item>
        <item> 0943168740 , 09767972136</item>
        <item> 095331480 , 09767972136</item>
        <item> 09961065959</item>
        <item> 09771188911 , 09261211339 , 09253534679</item>
        <item> 09401576592 , 0925032449</item>
        <item> 09449252577</item>
        <item> 09444055535 , 0977699923</item>
        <item> 09421730000</item>
        <item> 09644403 , 0943070083</item>
        <item> 0942019908 , 09778102113 , 09778102114 , 09770102115</item>
        <item> 0943178046</item>
        <item> 0943178046</item>
        <item> 09422194381</item>
        <item> 0943003695</item>
        <item> 09250232141 , 09250232142</item>



    </string-array>


    <string-array name="organ_name">
        <item>(၁)အျဖဴေရာင္ ေမတၱာလူငယ္မ်ား-  ပရဟိတအသင္း </item>
        <item>(၂)ဗုဒၶဓမၼ ပရဟိတ ေဖာင္ေဒးရွင္း-ဗဟို Online Media</item>
        <item>(၃)မုဒိတာအလင္း ပရဟိတအသင္း</item>
        <item>(၄)ေရႊေၾကးစည္ လူမႈကူညီေရး အသင္း</item>
        <item>(၅)ထာ၀ရ ခရီးသည္ ျမန္မာျပည္ ပရဟိတ အဖြဲ႔</item>
        <item>(၆)သဘာ၀ေဘးအႏၲရယ္ ကူညီေထာက္ပံ့ေရးအဖြဲ႔ - ေျမာင္းျမၿမိဳ႕</item>
        <item>(၇)ကန္ႀကီးေထာင့္ၿမိဳ႕နယ္ လူမႈကူညီေရး အဖြဲ႕</item>
        <item>(၈)မေနာျဖဴ ပရဟိတ လူမႈကူညီေရး အသင္း - ကၽြဲပြဲၿမိဳ႕</item>
        <item>(၉)အာယုပါလ လူမႈကူညီေရးအသင္း ကၽြန္းလွၿမိဳ႕နယ္ ရြာကုန္းႀကီးေက်းရြာ</item>
        <item>(၁၀)ေရႊဓမၼာ ပရဟိတအသင္း</item>
        <item>(၁၁)ပရဟိတ လူငယ္အသင္း(YCP)</item>
        <item>(၁၂)ျမန္မာ့စိတ္ရင္း ေဖာင္ေဒးရွင္း</item>
        <item>(၁၃)ပရဟိတ သာေရး/နာေရးကူညီမႈ အသင္း - အင္းမၿမိဳ႕</item>
        <item>(၁၄)ပစ္တိုင္းေထာင္ လူငယ္မ်ား ပရဟိတ အသင္း</item>
        <item>(၁၅)ပညာေရး ဆိုင္ရာ ပရဟိတ အသင္းမ်ားကြန္ရက္</item>
        <item>(၁၆)ပရဟိတ လူငယ္မ်ား ပရဟိတ အဖြဲ႕</item>
        <item>(၁၇)ေရႊဘုန္းပြင့္ ပရဟိ္တ လူငယ္မ်ား</item>
        <item>(၁၈)အျဖဴေရာင္လက္မ်ား ပရဟိတ အဖြဲ႕</item>
        <item>(၁၉)ကမ္းလက္ေမတၱာ ပရဟိတ ေမာင္ႏွမမ်ား</item>
        <item>(၂၀)မဟာပုည ရကၡိတ ပရဟိတအသင္း</item>
        <item>(၂၁)သုခေစတမန္ ပရဟိတ အသင္း</item>
        <item>(၂၂)အြန္လိုင္း ပရဟိတ လူငယ္အသင္း - ရန္ကုန္အေျခစိုက္</item>
        <item>(၂၃)အက်ိဳးျပဳပရဟိတအသင္း</item>
        <item>(၂၄)မဂၤလာပါလူငယိပရဟိတအသင္း</item>
        <item>(၂၅)Clean Yangon</item>


    </string-array>
    
</resources>

